[撐高登]垃圾連登打手成日拎埋啲假數據話咩高登變左死城

個個都弱智黎
比較下兩個壇撈嘅速度都知邊面多人啦

好玄啊

CHING HO BALL

係啦，梗係多人先慢，唔通個壇本身廢咩

本身廢已是事實

笑左

CHING高汁。。。

曲到圓

支持樓主

本身仲想入嚟負皮

我都係

Ching Ho ball

合理得嚟又有道理，比個叻你

你同七警有得揮

屌 諗著腐皮
點知見到個個正評再睇真啲

有料

C...l

呢班友連文都唔睇就想負皮
一睇就知無上開高登

4個無腦負評

有真心膠比負皮

高下立見啦
LIHKG得一個分流
人地高登10幾個分流每個分流都LOAD得慢
好明顯LIHKG係死城啦
你呢班圾圾繼續係到圍威喂啦